覺唔覺麥克唐納德既大土豆條好撚坑爹

根本就同小土豆條份量差唔多

你都好撚坑爹

樓主牛b